ios 下拉通知中心點關閉

如題，打機成日拉咗落嚟，好麻煩...有冇得關咗佢

玩game開Guide Access，玩完閂翻佢

Do not disturb mode?

Try try sin thanks

Useless

禁一下Home鍵